有一樣野,係mj永遠都冇可能超越到lbj既

總決賽搶7勝率

總決賽亞軍數量

最後讀秒關鍵時刻助攻比率

仲有垃圾時間得分效率